達哥:本集nps要對抗流氓警察

is it too late now to say sorry?

Mu水？

唔黎達哥了 我愛達哥

以前嘅牙達終於返來了

kol

引戰狗！

who

Yes

真唔真啊

一直關注事件。。

其實佢如果做返個角色係正言若反，冷嘲熱諷既話，唔洗好明顯地反建制，但其實幾正

扮乜撚野..死達狗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Who?

大J捉錯鬼屌晒天，你地就原諒

達哥反狗你地就繼續屌

成班冇撚腦，盲反撚

大家唔好比人spin到個風向

原諒了

咪撚推啦屌，who fucking cares

真兄弟就會 care
達哥一直有關注事件

過曬氣啦